{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158637?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 스테이남양주펜션 (가성비 독채, 친자연힐링) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 もし予約人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規則に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、適切な金額で再予約することができます。 予約特典としては個別バーベキューが利用できますが、テラスや庭園で利用でき、利用時間は入室後から10時までです。 利用料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人数に対する料金は1人当たり5,000ウォンです。 炭は追加料金なしで無料で提供されます。 一軒家の客室はIPTVとWiFiを利用でき、1階のWi-Fi使用客室では禁煙が可能です。 駐車は最大4台まで可能です。 周辺の観光地としては、祝霊山ツツジ祭り、祝霊山渓谷、水清樹木園、水洞プール、飛琴里渓谷などがあります。 ペンションでは1階の庭園でブルモンを楽しむことができ、利用料は2人から5人まで基準で20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし予約人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規則に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損傷や紛失については誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、適切な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "予約特典としては個別バーベキューが利用できますが、テラスや庭園で利用でき、利用時間は入室後から10時までです。利用料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人数に対する料金は1人当たり5,000ウォンです。炭は追加料金なしで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室はIPTVとWiFiを利用でき、1階のWi-Fi使用客室では禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は最大4台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどんなところがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、祝霊山ツツジ祭り、祝霊山渓谷、水清樹木園、水洞プール、飛琴里渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で何が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションでは1階の庭園でブルモンを楽しむことができ、利用料は2人から5人まで基準で20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 600,
        "QA": 839
    }
}